6月16日，林鄭幾時死

每一日post

豬腦sir

聽日topic: 6月17日，林鄭幾時死不足惜

支持豬sir做特首

我尋晚發夢勁開心,個夢講佢自殺死左
點知開心既時間過得好快,原來只係發夢

年齡未夠 !

豬sir一個人夠組成個管治班底了

若果我做特首 首要政綱是全港免費睇英超

推

激烈

屌你死黑警扑完人係度扮野

唔講咁多，鄺仔好波

我屌你老母 歌神譚詠麟2

即係買cctv5，露底

買now

屌得好
大是大非仲玩膠

我一定用我條電光陰莖吊死它

包埋Mutv ok？

仆街黎